國歌法係喺一隻名為法治嘅喪屍上鞭屍

23條同送中都名義上暫停左，但係政權繼續利用法治喪屍嚟殘害香港人，僅餘嘅民主自由不斷減少。
喪屍腐爛入骨已經冇得救，要保護香港人、重建民主自由，只有一條出路